有冇人打丁打到條野偏側向左［有圖］

我12碎就開始打丁
開頭日日打 仲睇緊thisav
最多試過一日三發
由唔知幾時開始條野就偏左
有時扯都係偏左邊
有冇巴打知點解同點可以撥亂反正？？

same ...
試過用另一隻手打返
但完全唔順手

反方向打

向右邊打

打石膏

換手打番十年8年

因為海綿體唔對稱
冇得搞 除非做手術

BAN

貼劃圖就唔洗BAN？

冇側埋右？

Ban你條尾 蠍子都ban

師兄有咩介紹

我以前都偏左，唔記得係轉手打定龜頭放底褲右邊，而家直返

呢隻龍蝦嚟

因為白膜長短不一問題
要做手術先可以根治

我都係

都冇機會俾女女見到，有咩所謂

嘩嘩聲， 有幾大支野啵

不個幾多囡囡睇到流口水 雪雪聲

你係扯左都向左？

目測只係袋底嘅2倍
應該<10cm

呢碌咪針筒型 越近龜頭越幼...btw,點解支針筒灣晒

我成日菊花入面左邊痕
巴打救我

冇圖